[警世] 咪撚再同POPO傾計同做訪問 累死自己仲累埋其他人

//「本身我哋五個就諗住衝出Z core，行火車軌走嘅，行到一半已經覺得唔係幾對路，就即刻爬上貨櫃，你又點估到啲速龍竟然會爬上嚟捉！」//
邊L個係jer 仔呀?

你有冇諗過可能有其他人份口供可能只係講到自己好驚所以由一開始警察圍捕就匿埋左係個度 ，而家你受訪仲講你一行五人都係逃走出來，仲要講埋路線，你有冇諗過你會累死Ｄ人呀

仲要講得出「令他一度覺得自己遇到白警」；「啲速龍好好禮貌」
到底有幾天真先講得出
從來都係一D扮黑一D扮白去哄你講野
然後拿你信任 哄你講你去個度的目的架啦
點解講左咁多次都可以上當

//他亦提及到過程中有速龍小隊的成員嘗試與他們聊天，詢問他們很多問題，關於理大裡面的情況以及警隊裡的謠言，例如「你哋入面仲有嘢食咩？」「有冇食過啲天使呀？」「掟一支汽油彈收幾多錢？」等等。Jer仔形容那些警員言談間的語氣誠懇，感覺像真的很好奇，而不是語帶諷刺的意味，故他逐一解答警員們的問題//
首先，你已經爆左理大入面的情況比popo，比popo初步知理大入面的運作的情況，已經累緊其他人啦。其次，如果你對環境咁熟悉，咁姐係你一定係理大入面做野而唔係純粹不問世事唔小心入左去啦，唔係暴動都有機會係協助暴動。

最後，當人地問「掟一支汽油彈收幾多錢？」的時候，希望jer仔你唔係答「我掟就唔收錢 唔知其他人」

同埋 溫馨提示 就算jer仔你而家可能踢左保 其實都可以拉翻你翻去架
而同你傾過計的POPO仲可以做證人添

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

好撚蠢 救命

拉呢on9就啱架啦
自己死就累埋人
jer仔 jer仔
jer佢老味呀

on9仔就有

推

屌 係咪真係咁撚on9

good cop bad cop睇電視都睇到厭，唔好再咁天真

我都想係假而唔係真on9
累人又累己

應該係假掛

好撚蠢

屌你good cop bad cop 呢啲常識嚟，係咪唔記得晒「我冇嘢講」

講得出天使同收錢都知藍到發黑 白條撚毛咩白警

媽媽冇教你唔好隨便同陌生人講嘢㗎咩？
由得啲popo單機呀嘛，
唔使覺得唔理佢哋會俾人話冇禮貌㗎喎

打卡mk仔

同習爺爺握手感到溫暖全身異曲同工

係lor 點解可以妄想自己可以改變到popo

記得我無野講啊！！

肯定係答我地掉嘢無收錢

蠢撚到

防人之心不可無
推

天使係毒品？

你up緊咩

bad cop good cop唔識分
jer仔真心鳩

On9

太多小朋友純嗰頭

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

戇鳩仔

tui

真係on9

係囉屌，好撚煩，有咩贏左先講得唔得

唔好咁天真啦
無個好人黎架 你每講一句野就多一樣證供去入你罪

手足一般係咁既智商架啦

「你哋入面仲有嘢食咩？」
=去判斷入面仲有幾多物資，大概要包圍幾耐

「有冇食過啲天使呀？」
=侮辱女手足 分化

「掟一支汽油彈收幾多錢？」
=下一句實問你有無掟過

靜啦

你話你冇收錢已經証明左自己有份掟喇 原本就冇人影到你掟彈既 依家就自己認埋...

Push

23歲唔算小朋友喇
正常都經歷過雨革魚革出黎番緊工喇

pish

...半年啦

點解到今時今日都仲咁天真

屌佢老母on9同左膠真係唔係同路人

其實呢個世界大把豬隊友

其他人告唔告低到我唔知
呢個小朋友等坐五年啦
錯信卧底都算
居然同最撚仆街落手最撚重嘅畜龍傾計

23歲小乜撚嘢朋友
呢啲豬隊友害撚死人

10歲細路都醒過你 幾十歲人喇用下腦啦天真嬌咩

23歲人都成個弱智咁撚樣

好作新聞漂白feel

Jer仔你條蠢撚咪撚害其他手足啦dllm

係真係咁撚on9 我比狗咬個陣要咁住啲手足叫佢咪撚再講野
同埋啲狗既態度拉左你之後真係扮哂好人

要低調，低調。

push

出黎返過工都唔會咁講野

唔好再靜靜雞
有咩講晒出嚟
同警察啦

係咪咁樣先啱班撚屌心水

真

危機意識根本到今時今日都仲係不足

唔割，其他手足要學精

成班嘉年華式玩膠化，信班速龍係白警都會有，叫乜撚野Jer仔吖，戇鳩仔就有佢份，講少句會死？

屌你老母冇撚腦
唔會有白警架

班仆街黑警當自己打緊仗
但係佢地無諗過對手係無寸鐵既市民
真係打仗，打巷戰佢地起碼死幾百件
人性險惡呀，唔好咁天真

屌你老母受乜撚野訪問呀仆街！ 屌你老母！

點解可以弱智到咁， 我地教左大家半年我無嘢講， 到要用果陣D 傻仔就咩都自爆哂出黎

出黎 我保證唔打死你

講多錯多 唔講唔錯

On9 先爆料

佢咁撚樣講野
入撚硬十碌

有聲既

如果真係不幸俾捕嘅
真係唔該你地展現最好的演技
扮病要入院又好 扮無辜又好
佢講咩都話 我唔知呀 我無野講

係被捕個一刻起之後要keep 住提自己
自保 呢樣野

講每樣野前都諗下先
要簽咩都睇清楚先

唔好再咁on9 la

大家識唔識杯葛

希望只係資訊戰
作故仔

啱呀

Jer仔坦言自己屬「非常好彩」的一群，因為他在整個被拘捕過程都沒有受到警暴及不人道對待。「老實講句，我覺得我只係純粹好好彩，遇到一班算係好有良心嘅警察，但唔代表香港不存在警暴。

黑警只有死全家

乜撚野jer仔